你地搭巴士習慣係點

如果係有得簡位情況下
1.坐上層
2.坐下層
3.睇自己目的地 如果早落就下層 尾站就上層
4.睇人 如果下層多廢老多蝗就上上層
5.坐靚仔靚女隔離

我自己就睇目的地 但有時想訓教就會避開d廢老同蝗

上層最前

返學

係幾正 特別行山路d路線
但有咩事就

上層右排，儘量坐頭位，因為炒車司機下意識會保護自己先，所以炒車通常炒左面

坐上層